突發！埋大仔做野！！！

埋大仔做野！
逼到滕錦光回應為止！
第一炮
一人一信寄爆佢個信箱！
編委學生搏晒命去報導 班高層就un un腳食花生扮晒野！對得住班學生咩！
我地誠邀咁多位一齊寄email俾佢塞爆佢信箱 逼到佢回應 並答應學生4大要求

1. 盡最大能力保障所有學生在校內之人身安全
2. 嚴正阻礙警方在未經法庭許可下進入校園範圍內進行任何拘捕和蒐證街為
3. 不會就學生參與任何合理抗爭而受校內紀律處分
4. 表明譴責警方導致我校學生傳媒受傷，並支持成立獨立調查委員會以化解大眾與警方之糾紛

如果滕錦光星期五前唔回應，行動將會升級

逼到佢回應為止

我地不撤不散

president.office@polyu.edu.hk

塞爆佢老母！！！

《致理工大學校長滕錦光的公開信》
於七月二十七日下午約六時三十分，我校學生報編委會的記者在元朗履行職務，拍攝現場情況期間，於西邊圍一帶被一名身穿疑似警隊防具、自稱為警員之不明人士，（在未有警告之情況下）開槍擊中小腿，期間該人未能出示委任證，事後警方亦未有就事件作出表態。就本校學生報記者被無故暴力襲擊一事，我等一眾理大學生對此不公不法之事極度憤慨，對同學受襲遭遇痛心不已。

有見滕校長早前於回應七一事件時曾提及「無論在仼何情況下，暴力始終不是解決問題的方法。」然而就最近屢次事件，如沙田遊行和元朗恐襲，加上本次理大學生記者於元朗採訪期間受傷一事而言，皆有證據顯示警方多次違反警察通例，濫用武力、姑息罪惡之行徑不公不仁不義。警員早有部署的暴力鎮壓，如以警棍、胡椒噴霧、催淚彈、橡膠子彈、布袋彈等傷害在場和平示威者，甚至針對在場的記者、醫護人員和社工等施襲，絕非警察聲稱之「高一度武力」，顯然為濫權之舉，不符合滕校長所提到「以冷靜、理性的方式建立具建設性的對話，以化解當前矛盾」一說。

同時，在未有發生警民衝突的示威活動，如多達二百萬人之六一六反逃犯條例遊行、絕食者苦行和機場集會等，政府皆未有回應市民訴求，冷處理廣大香港市民的抗議聲音，更繼續容許警方在眾目睽睽下暴力對待和平示威者。由此可見，政府和警察部門之徇私偏正變本加厲，已至默許警方以可致命武器危害學生與和平示威人士人身安全、道德淪喪之境。

滕校長曾表示「非常關注同學的安全和福𧘲」，因此我等學生相信德高望重之校長絕不會對有學生記者中槍受襲一事視而不見聽而不聞，更願意站在學生同一陣線，定能回應我們以下提出的之訴求：

1. 盡最大能力保障所有學生在校內之人身安全
2. 嚴正阻止警方在未經法庭許可下進入校園範圍內進行仼何拘捕和蒐證行為
3. 不會就學生參與仼何合理抗爭而受校內紀律處分
4. 表明譴責警方導致我校學生傳媒受傷，並支持成立獨立調查委員會以化解大眾與警方之糾紛

本校作為為百年樹人、春風化雨之地，相信在授業解惑之前，必以傳道為先，更需在不公義之徒面前保護學生，在爭取社會公義之路扶助學生。早有港大校長張翔教授便與學生公開對話以瞭解學生訴求，其後嶺大校長鄭國漢教授更因關注學生安全而不畏暴力濫權之輩，親身前往元朗現場巡視，故此我等一眾理大學生相信校長為學生福祉鞠躬盡瘁，關切絕不比別人少半分，想必會回應學生訴求，親力親為與學生公開對話。本星期六、日，香港再會有遊行，我校亦會有不少同學不畏險境繼續參與其中，為民發聲，故此若我校校長置同學人身安全於首位，定能於本週五(2/7) 前作出回覆，並答應與理大師生公開對話，理解學生訴求。

面對社會失序之時，希望我校高層仍可如學生期望保守良知，回應學生訴求。

Open Letter from a group of PolyU students to Professor Jin-Guang Teng, the President of The Hong Kong Polytechnic University

On the 27th July, while a reporter from HKPUSU Press Committe was reporting the situation in Yuen Long, he was shot near Sai Pin Wai by armed militia who claimed to be police. As fellow students in The Hong Kong Polytechnic University, we are undoubtedly furious and deem the attack as unacceptable.

As you may already know, accidents such as the Shatin Protest, Yuen Long Terrorist Attack and the 727 Yuen Long accident in which one of our fellow student reporter being shot, are absolutely clear evidence that the law enforcement is tolerating and applying unnecessary violence towards protestors. While you have mentioned in your statement regarding the 71 accident, “Violence is never a solution”, the violent suppression used by the police such as the excessive use of batons, pepper sprays, tear gases, rubber and bean bag rounds on protestors are the direct opposite of what you would have hoped for, nor it was a “calm, rational manner to build constructive communications to solve the social crisis” as you stated earlier this month. Moreover, the HK Government keeps ignoring the voices of its citizens, including peaceful protests such as the 2 million people protest on 16th June, hunger strikes, and airport protest. Instead of communicating with its people, our government decided to support its law enforcement and the brutality of police.

As you have mentioned that you “highly value the welfare and the safety of your students”, we believe that you would voice out for our injured student, and if the school cares about its students, please fulfill our appeals, which are:

1. Ensure the safety of students within our campus
2. Not allowing law enforcement to search or arrest individuals on our campus if the police could not provide warrants from the court
3. Would not penalize students for protesting
4. Condemn the police for their excessive use of force, which resulted in injuring one of our student reporters and openly supporting the establishment of an independent committee on regulating police violence

As a well-known educational institution in Hong Kong, PolyU is responsible to educate students to be able to distinguish good from evil, as well as upholding social justice. Earlier this month, the Presidents of the Hong Kong University and Lingnan University had an open conversation with students and went to Yuen Long due to the concern of the safety of students respectively, we expected nothing less from our President. Without futher delay, We urge Professor Jin-Guang Teng to respond to our open letter by 2nd August, and promise an open conversation between PolyU and our students.

We are looking forward to your prompt and sincere response.

埋大仔一推

Sent

g持

推

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

push

5號罷課

禮拜五係2/8啊